連日交通情況導致比公司即時解僱左

唔知有冇人同我一樣

開名 咩公司？

絲打唔好去 仆街黎

即係咩 ? 你塞車返唔到工 畀人炒左 ?

係

好事嚟, 閪公司早走早著 祝你早日搵到工

記得向勞工署追討
呢d公司留返比傻仔做

楊開去等佢執

但有冇証明先

上勞工開file 先